// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Wie heißt die Haupstadt der Bundesrepublik Deutschland?",
    answer: "Berlin",
    options: [
      "Bonn",
      "Berlin",
      "Frankfurt",
      "München"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Wie heißt die Landeshauptstadt von Hessen?",
    answer: "Wiesbaden",
    options: [
      "Wiesbaden",
      "Frankfurt",
      "Darmstadt",
      "Ludwigsburg"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Wie viel Bundesländer hat Deutschland?",
    answer: "16",
    options: [
      "18",
      "15",
      "14",
      "16"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Wie heißt die Hauptstadt von Lettland?",
    answer: "Riga",
    options: [
      "Riga",
      "Budapest",
      "Helsinki",
      "Oslo"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Wie viele Beine hat eine Spinne?",
    answer: "8",
    options: [
      "6",
      "8",
      "10",
      "4"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Wie viele Farben hat ein Regenbogen?",
    answer: "7",
    options: [
      "7",
      "6",
      "8",
      "5"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Welches Organ ist bei einem Menschen am größten?",
    answer: "Haut",
    options: [
      "Darm",
      "Leber",
      "Das ist bei jedem Menschen unterschiedlich",
      "Haut"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Spaß Frage für Zwischendurch: Können Nilpferde schwimmen?",
    answer: "Nein, ihr Körper hat eine so hohe Dichte, dass sie auf dem Grund des Gewässers laufen können",
    options: [
      "Nein, sie haben einen so hohen Fettanteil, dass sie auf dem Wasser treiben",
      "Sie können nur im Nil schwimmen, deshalb heißen sie so",
      "Nein, ihr Körper hat eine so hohe Dichte, dass sie auf dem Grund des Gewässers laufen können",
      "Ja, natürlich können sie schwimmen!"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Und noch eine! Was können Elefanten NICHT?",
    answer: "Springen",
    options: [
      "Malen",
      "Vögel imitieren",
      "Ihre Artgenossen vor Bienen warnen",
      "Springen"
    ]
  },
  // Uncomment the below questions to add more
  /*
  {
    numb: 10,
    question: "Question 10",
    answer: "-",
    options: [
      "a",
      "b",
      "c",
      "d"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Question 11",
    answer: "-",
    options: [
      "a",
      "b",
      "c",
      "d"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Question 12",
    answer: "-",
    options: [
      "a",
      "b",
      "c",
      "d"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Question 13",
    answer: "-",
    options: [
      "a",
      "b",
      "c",
      "d"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Question 14",
    answer: "-",
    options: [
      "a",
      "b",
      "c",
      "d"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Question 15",
    answer: "-",
    options: [
      "a",
      "b",
      "c",
      "d"
    ]
  }
  */
];